被種票可以點做？

信箱有封選舉事務處寄黎嘅信，地址係我屋企不過個名未見過，請問可以點做？

確認。
之後投票通知書會寄去你個度， 收到掉左佢。

唔係有身分證就投得？

好似要張通知書架喎。
不過都係唔好咁高章， 丟左張第一張確認算數

寫信或打電話比選舉事務處話無此人